唔好太期望班狗仔狗女會俾人恰到上心口，佢地隨便變校園小霸王

其實睇得出政府連狗仔狗女都授與權力，莫講話比人恰報串，其實佢地有咩唔高興真情可以誣告老師/學生話佢地參與個集會，到時隨時❬返校❭劇情重演。

最慘係出過去果班學生，返到去唔知揾邊個傾，個個都信唔過，隨時俾朋友出賣比狗仔狗女表忠。

唔係話散播失敗主義定叫你地唔好恰狗仔狗女，而係要諗方法抗衡白色恐怖。

搖搖你好

下面係五毛 不斷洗版 想我地剩係討論佢 唔好中計

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真心，驚出過去嘅同學仔會出事
唔係間間中學嘅學生都咁齊心

推

搖搖

係，唔好隨便同人講發夢嘅嘢